[{"question": "https://www.zhihu.com/question/25569759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25569759/answer/146182692", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7f8e\u56fd\u4eba\u4e0d\u5348\u7761\u4e0b\u5348\u8fd8\u80fd\u6ee1\u8840\u6ee1\u72b6\u6001\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146237205", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u751f\u666e\u904d\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55603719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55603719/answer/146178114", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6210\u529f\u4eba\u7269\u7684\u8bde\u751f\uff0c\u201c\u8d35\u4eba\u76f8\u52a9\u201d\u56e0\u7d20\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36759899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36759899/answer/146167127", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u6cd5\u56fd\u90e8\u5206\u5b66\u6821\u4e0d\u518d\u63d0\u4f9b\u6e05\u771f\u9910\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39449024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39449024/answer/146005617", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u725b\u903c\u80fd\u8ba9\u4f60\u5439\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45118095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45118095/answer/146275106", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u535a\u58eb\uff0c\u4ed6\u53ea\u60f3\u8bf4\u76f8\u58f0\uff0c\u90a3\u4e48\u8fd9\u4e2a\u535a\u58eb\u662f\u4e0d\u662f\u767d\u8bfb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55682755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55682755/answer/146147808", "content": "\n\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\u6709\u591a\u53ef\u6015?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55682755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55682755/answer/146202674", "content": "\n\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\u6709\u591a\u53ef\u6015?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146158949", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u751f\u666e\u904d\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28164032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28164032/answer/145245167", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u6700\u8fd1\u51e0\u5341\u5e74\u5ddd\u83dc\u6709\u8bb8\u591a\u53d1\u5c55\uff0c\u800c\u4f20\u7edf\u56db\u5927\u83dc\u7cfb\u4e4b\u9996\u7684\u9c81\u83dc\u5374\u9010\u6e10\u6ca1\u843d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49732018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49732018/answer/146044925", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e8c\u5341\u5c81\u770b\u4e0a\u7684\u8863\u670d\uff0c\u4e0d\u80af\u82b1\u51e0\u4e2a\u6708\u5de5\u8d44\u4e70\u4e0b\u6765\uff0c\u5230\u4e86\u4e09\u5341\uff0c\u4e0d\u5acc\u8d35\u4e86\uff0c\u5374\u5df2\u7ecf\u4e0d\u9002\u5408\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/146185358", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146368654", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u751f\u666e\u904d\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55735867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55735867/answer/146221386", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u516c\u4f17\u53f7\u6587\u7ae0\u300a\u89e6\u76ee\u60ca\u5fc3\u7684\u9ed1\u6697\u9762!\u4f60\u4e0d\u4f1a\u77e5\u9053\u7684\u9c81\u8fc5\u53e6\u4e00\u9762\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38711687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38711687/answer/146149313", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u667a\u5546\u7a0e\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55380396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55380396/answer/145481053", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u79f0\u4e0e\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u5728\u4e00\u8d77\u4e0d\u662f\u56e0\u4e3a\u5979\u6f02\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46404678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46404678/answer/146156231", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5267\u60c5\u53cd\u8f6c\u7684\u6709\u8da3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36759899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36759899/answer/108393295", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u6cd5\u56fd\u90e8\u5206\u5b66\u6821\u4e0d\u518d\u63d0\u4f9b\u6e05\u771f\u9910\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35594682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35594682/answer/146358383", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u57fa\u672c\u7684\u533b\u5b66\u5e38\u8bc6\u548c\u6280\u80fd\u662f\u975e\u4e13\u4e1a\u4eba\u58eb\u9700\u8981\u4e86\u89e3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/145867360", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146278627", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u751f\u666e\u904d\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38653806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38653806/answer/145983631", "content": "\n\u78a7\u6842\u56ed\u68ee\u6797\u57ce\u5e02\u6709\u6ca1\u6709\u5ba3\u4f20\u7247\u91cc\u90a3\u4e48\u7f8e\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146163478", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u751f\u666e\u904d\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55790225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55790225/answer/146288702", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u7687\u5e1d\u7684\u907f\u8bb3\u540d\u5982\u679c\u662f\u4e00\u4e2a\u59d3\uff0c\u96be\u9053\u5168\u5929\u4e0b\u59d3\u8fd9\u4e2a\u7684\u90fd\u8981\u6539\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29937429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29937429/answer/103718377", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5f88\u591a\u6a21\u7279\u751a\u81f3\u662f\u4e16\u754c\u8d85\u6a21\u957f\u5f97\u5f88\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55329637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55329637/answer/144172685", "content": "\n\u5e26\u70df\u9152\u53bb\u70c8\u58eb\u9675\u56ed\u796d\u5960\u5148\u70c8\u662f\u5426\u4e0d\u59a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46570725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46570725/answer/142101050", "content": "\n\u9999\u6e2f\u4eba\u6765\u5230\u77e5\u4e4e\u4e4b\u540e\u6700\u5927\u7684\u611f\u53d7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146095661", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u751f\u666e\u904d\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55618811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55618811/answer/146036794", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u53e3\u7ea2\u5229\u548c\u5f00\u653e\u4e8c\u80ce\u4e0b\uff0c\u534e\u4e3a\u5f00\u59cb\u6e05\u7406 34 \u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u804c\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55542382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55542382/answer/145743214", "content": "\n\u5982\u679c\u8981\u4f60\u4eec\u7ed9\u56db\u5927\u540d\u8457\u6362\u4e00\u4e2a\u540d\u5b57\uff0c\u4f60\u4eec\u4f1a\u53d6\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23147606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23147606/answer/146147251", "content": "\n\u5927\u80f8\u600e\u6837\u9632\u6b62\u4e0b\u5782\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47205991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47205991/answer/146253918", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7279\u5fb7\u00b7\u59dc\u5728\u7ebd\u7ea6\u5ba2\u4e0a\u7684\u968f\u7b14\u300a\u574f\u6c49\u5b57\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25980663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25980663/answer/145604626", "content": "\n\u97e9\u5bd2\u5230\u5e95\u6709\u591a\u300c\u5389\u5bb3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55581777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55581777/answer/145898683", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u7559\u5b66\u751f\u88ab\u82f1\u56fd\u7537\u53cb\u6253\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55323615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55323615/answer/146151989", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u90a3\u4e48\u4e00\u4e2a\u8ba9\u4f60\u7ec8\u751f\u96be\u5fd8\u7684\u7537\u540c\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55389743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55389743/answer/145529688", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u4e91\u7ed9\u6fb3\u6d32\u7ebd\u5361\u7d20\u5927\u5b66university of Newcastle\u6350\u8d60\u4e00\u4ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55725081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55725081/answer/146260059", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u548c\u9876\u7ea7\u6444\u5f71\u5e08\u62cd\u6444\u540c\u4e00\u573a\u666f\u5dee\u8ddd\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55781400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55781400/answer/146222530", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u9020\u5929\u821f\u4e00\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28264331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28264331/answer/146110505", "content": "\n\u7237\u7237\u5976\u5976\u8f88\u7684\u4eba\u957f\u7684\u597d\u770b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48608449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48608449/answer/145871986", "content": "\n\u592e\u89c6\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21425753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21425753/answer/146127513", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8427\u4f55\u3001\u97e9\u4fe1\u3001\u5f20\u826f\u4f1a\u6b7b\u5fc3\u584c\u5730\u7684\u8ddf\u7740\u5218\u90a6\u5e72\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48169282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48169282/answer/145312402", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60c5\u8282\u591a\u6b21\u53cd\u8f6c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55658772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55658772/answer/146000303", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u575a\u6301\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u653f\u7b56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55594143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55594143/answer/146237903", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6bd5\u4e60\u4e60\u88ab\u7537\u53cb\u6253\u6b7b\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39290269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39290269/answer/144287741", "content": "\n\u5ab3\u5987\u975e\u5e38\u61d2\u548c\u908b\u9062\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55682095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55682095/answer/145884611", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u957f\u76f8\u662f\u4e11\u3001\u666e\u901a\u3001\u597d\u770b\u3001\u9006\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35791093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35791093/answer/103151698", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146176005", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u751f\u666e\u904d\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26854003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26854003/answer/146057870", "content": "\n\u5b57\u5199\u5f97\u597d\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41956302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41956302/answer/146182049", "content": "\n\u4f60\u6700\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u4e00\u7b14\u6536\u5165\u662f\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55439840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55439840/answer/144642330", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53cd\u5bf9APA\u9152\u5e97\u7684\u6e38\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20782432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20782432/answer/73762775", "content": "\n\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u60ca\u8273\u7684\u4e00\u4e2a\u5e73\u9762\u8bbe\u8ba1\u4f5c\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26190832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26190832/answer/146259979", "content": "\nCache \u548c Buffer \u90fd\u662f\u7f13\u5b58\uff0c\u4e3b\u8981\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/146139943", "content": "\n\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55682755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55682755/answer/146395354", "content": "\n\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\u6709\u591a\u53ef\u6015?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146136468", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u751f\u666e\u904d\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51943899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51943899/answer/146264409", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1a\u300a\u72ec\u751f\u5b50\u5973\u65f6\u4ee3\u7684\u9690\u75db\uff1a\u6211\u4eec\u5982\u6b64\u6df1\u7231\u6211\u4eec\u7684\u513f\u5973\uff0c\u4ed6\u4eec\u7231\u6211\u4eec\u5417\uff1f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146321152", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u751f\u666e\u904d\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146143844", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u751f\u666e\u904d\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55594143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55594143/answer/145998693", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6bd5\u4e60\u4e60\u88ab\u7537\u53cb\u6253\u6b7b\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55556079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55556079/answer/146107492", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5ec9\u4ef7\u4f46\u662f\u6280\u672f\u542b\u91cf\u5f88\u9ad8\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31141761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31141761/answer/60788304", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5927\u591a\u6570\u7fa4\u4f17\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38766625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38766625/answer/146191395", "content": "\n\u4e8b\u540e\u624d\u611f\u89c9\u300c\u597d\u50cf\u6709\u54ea\u91cc\u4e0d\u5bf9\u300d\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51883402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51883402/answer/145932623", "content": "\n\u6e38\u620f\u4e2d\uff0c\u89d2\u8272\u540d\u5b57\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u8d77\u5f97\u72c2\u62fd\u9177\u70ab\u540a\u70b8\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48218747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48218747/answer/145976641", "content": "\n\u9ed1\u4eba\u8eab\u4f53\u7d20\u8d28\u597d\u6709\u4fb5\u7565\u6027\uff0c\u4e3a\u4f55\u6218\u4e89\u80fd\u529b\u4e0d\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55752725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55752725/answer/146239587", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u535a\u4e0a\u4e00\u540d\u7537\u6027\u81ea\u5e72\u4e94\u53d1\u5e16\u63a7\u8bc9\u81ea\u5df1\u88ab\u5f3a\u5236\u7ed3\u624e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49293440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49293440/answer/146337389", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u719f\u8bfb\u91d1\u5eb8\u7684\u4eba\u624d\u80fd\u61c2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40763977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40763977/answer/131991917", "content": "\n\u7537\u751f\u4f1a\u559c\u6b22\u817f\u7c97\u7684\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55764607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55764607/answer/146263125", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u5730\u94c1\u58c1\u753b\u50e7\u4eba\u671d\u5370\u5ea6\u6cf0\u59ec\u9675\u53d6\u7ecf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55618811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55618811/answer/146250380", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u53e3\u7ea2\u5229\u548c\u5f00\u653e\u4e8c\u80ce\u4e0b\uff0c\u534e\u4e3a\u5f00\u59cb\u6e05\u7406 34 \u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u804c\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20230755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20230755/answer/145582359", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u56de\u5149\u8fd4\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41470037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41470037/answer/142837535", "content": "\n\u5b66\u533b\u540e\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/142214695", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u6027\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46670507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46670507/answer/146076568", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u5065\u6797\u53eb\u677f\u8fea\u58eb\u5c3c\uff0c\u79f0\u300c\u6709\u4e07\u8fbe\u5728\uff0c\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u4e50\u56ed 20 \u5e74\u4e4b\u5185\u76c8\u4e0d\u4e86\u5229\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29910774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29910774/answer/134245459", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u8ba9\u4eba\u5fc3\u9178\u7684\u53e5\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40299633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40299633/answer/90145967", "content": "\n\u4ece\u5c0f\u5b66\u5230\u9ad8\u4e2d\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u8bed\u6587\u8bfe\u6587\u662f\u54ea\u4e00\u7bc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20211937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20211937/answer/126292049", "content": "\n\u548c\u9886\u5bfc\u6c9f\u901a\u7684\u6280\u5de7\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55445802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55445802/answer/146129642", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852003\u7248\u5c04\u96d5\u82f1\u96c4\u4f20\u7f16\u5267\u53f2\u822a\u8bc4\u4ef7\u300a2017\u7248\u5c04\u96d5\u82f1\u96c4\u4f20\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146363956", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u751f\u666e\u904d\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20682565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20682565/answer/146402966", "content": "\n\u5370\u5ea6\u7684\u5f3a\u5978\u72af\u7f6a\u7387\u4e3a\u4f55\u5982\u6b64\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38754761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38754761/answer/137223166", "content": "\n\u8fbe\u8d56\u53ef\u4ee5\u9009\u62e9\u4e0d\u8f6c\u4e16\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55168678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55168678/answer/145914929", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u662f\u53ea\u6709\u65e2\u61c2\u4e2d\u6587\u548c\u82f1\u6587\u7684\u4eba\u624d\u80fd\u542c\u7684\u61c2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55682755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55682755/answer/146311670", "content": "\n\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\u6709\u591a\u53ef\u6015?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54104076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54104076/answer/144092579", "content": "\n\u624b\u673a\u91cc\u4f60\u6700\u4e0d\u820d\u5f97\u5220\u6389\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55655450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55655450/answer/145648970", "content": "\n\u516c\u53f8\u8981\u517b\u732b\u7684\u8bdd\uff0c\u732b\u548c\u732b\u7cae\u5206\u522b\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u5165\u8d26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55113876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55113876/answer/145031090", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u5708\u5185\u6709\u591a\u9ed1\u6697\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38653806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38653806/answer/101646979", "content": "\n\u78a7\u6842\u56ed\u68ee\u6797\u57ce\u5e02\u6709\u6ca1\u6709\u5ba3\u4f20\u7247\u91cc\u90a3\u4e48\u7f8e\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37597428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37597428/answer/144570155", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7b97\u547d\u5728\u6709\u4e9b\u60c5\u51b5\u4e0b\u53ef\u4ee5\u51c6\u786e\u9884\u6d4b\u6216\u5224\u65ad\u67d0\u4e9b\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146090282", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u751f\u666e\u904d\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55725081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55725081/answer/146177967", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u548c\u9876\u7ea7\u6444\u5f71\u5e08\u62cd\u6444\u540c\u4e00\u573a\u666f\u5dee\u8ddd\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55319800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55319800/answer/146014847", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u662f\u5173\u4e8e\u5916\u56fd\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55682755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55682755/answer/146278619", "content": "\n\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\u6709\u591a\u53ef\u6015?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55784903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55784903/answer/146364006", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u7528\u6237 \u300c\u4f60\u4e5f\u914d\u53cd\u6cd5\u897f\u65af\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55698932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55698932/answer/146361817", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u56de\u590d\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146154393", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u751f\u666e\u904d\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29493234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29493234/answer/44558663", "content": "\n\u5efa\u7b51\u662f\u5982\u4f55\u9020\u8d77\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146309332", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u751f\u666e\u904d\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29937429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29937429/answer/146238543", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5f88\u591a\u6a21\u7279\u751a\u81f3\u662f\u4e16\u754c\u8d85\u6a21\u957f\u5f97\u5f88\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29888808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29888808/answer/145959727", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u8ddf\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20706165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20706165/answer/62145918", "content": "\n\u5982\u4f55\u6b63\u786e\u770b\u5f85\u4f0a\u65af\u5170\u4e16\u754c\uff1f\n"}]